有冇人覺得而家先嚟搞裝修真係好撚乞人憎

成撚日喺度鑽想出街又唔得

我樓上又裝修
出面外牆又翻身
兩面一齊鑽
我屌

依家出面租又平酒店又平
又有班人失業人工平

要裝修一定依家裝

Agger
而加online teaching
個個喺屋企上堂
聽到呢啲鑽鑽聲真係好撚躁底

隔籬屋又裝修 公司樓上又裝修
dklm

mark低邊戶仆街專登揀WFH先嚟裝修
似啲俾錢請佢樓上鑽地板

其實幾時裝修最好

日頭鑽又話有人開夜嘈住晒
夜晚本身又唔得
紅日又唔比

講緊呢期多人wfh